{
    "Apply": "应用",
    "Reset": "重置",
    "Cancel": "取消",
    "OK": "确定",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Save": "保存",
    "Delete": "删除",
    "Close": "关闭",
    "Language": "语言",
    "Language changed. Some texts may require restart to update.": "语言已更改。某些文本可能需要重启才能更新。",
    "Select interface language": "选择界面语言",
    "Start with Windows": "开机启动",
    "The app will start automatically with Windows": "应用程序将随Windows自动启动",
    "Start minimized": "启动时最小化",
    "The app will start minimized": "应用程序将以最小化状态启动",
    "Enable logging": "启用日志",
    "App logs will be saved into a text file": "应用程序日志将保存到文本文件中",
    "Show session stats": "显示会话统计",
    "Shows how many games you played and won in the current session on the overlay": "在覆盖层上显示当前会话中您玩过和赢得的游戏数量",
    "Show player winrates and notes": "显示玩家胜率和笔记",
    "The number of games and winrate you had with your ally will be shown when a game starts.\\nPlayer note will show as well if specified. Requires restart to enable.": "游戏开始时将显示您与盟友一起进行的游戏次数和胜率。\\n如果指定了玩家笔记，也会显示。需要重新启动才能启用。",
    "Minimize to tray": "最小化到托盘",
    "On closing the app will minimize to tray. The app can be closed there.": "关闭时应用程序将最小化到托盘。可以在那里关闭应用程序。",
    "Duration": "持续时间",
    "How long the overlay will show after a new game is analysed.": "在分析新游戏后覆盖层显示的时间长度。",
    "Monitor": "显示器",
    "Determines on which monitor the overlay will be shown": "确定覆盖层将在哪个显示器上显示",
    "Show charts": "显示图表",
    "Show charts on overlay": "在覆盖层上显示图表",
    "Dark theme": "暗色主题",
    "Enables dark theme. Requires restart!": "启用暗色主题。需要重新启动！",
    "Fast expand hints": "快速扩张提示",
    "Show fast expand hint dialogue when a new game starts.": "游戏开始时显示快速扩张提示对话框。",
    "Don't show overlay on-screen": "不在屏幕上显示覆盖层",
    "The overlay won't show directly on your screen. You can use this setting\\nfor example when it's meant to be visible only on stream.": "覆盖层不会直接在屏幕上显示。您可以使用此设置\\n例如当它只在直播中可见时。",
    "Change locations of StarCraft II account folder and screenshot folder": "更改星际争霸II账户文件夹和截图文件夹位置",
    "Account folder": "账户文件夹",
    "Choose your account folder.\\nThis is usually not necessary and the app will find its location automatically.": "选择您的账户文件夹。\\n通常不需要这样做，应用程序会自动找到其位置。",
    "Screenshot folder": "截图文件夹",
    "Choose the folder where screenshots are saved": "选择保存截图的文件夹",
    "Overlay screenshot": "覆盖层截图",
    "Take screenshot of the overlay and save it on your desktop or chosen location": "拍摄覆盖层的截图并将其保存到桌面或选择的位置",
    "Create desktop shortcut": "创建桌面快捷方式",
    "Only available when the app is packaged and on Windows": "仅在应用程序打包并在Windows上时可用",
    "Hotkeys": "热键",
    "Show / Hide": "显示/隐藏",
    "The key for both showing and hiding the overlay": "用于显示和隐藏悬浮窗的按键",
    "Show": "显示",
    "The key for just showing the overlay": "仅用于显示悬浮窗的按键",
    "Hide": "隐藏",
    "The key for just hiding the overlay": "仅用于隐藏悬浮窗的按键",
    "Show newer replay": "显示新回放",
    "The key for showing a newer replay than is currently displayed": "显示比当前回放更新的回放的按键",
    "Show older replay": "显示旧回放",
    "The key for showing an older replay than is currently displayed": "显示比当前回放更旧的回放的按键",
    "Show player info": "显示玩家信息",
    "The key for showing the last player winrates and notes": "显示最近玩家胜率和笔记的按键",
    "Customize colors": "自定义颜色",
    "more via editing custom.css": "通过编辑custom.css获得更多",
    "Settings for starcraft2coop.com": "starcraft2coop.com设置",
    "Verify": "验证",
    "Test if the combination of the account name and the secret key is valid": "测试账户名和密钥组合是否有效",
    "Parse replay": "解析回放",
    "Parse selected replay, show it on the overlay, and save data to a json file.": "解析选定的回放，在覆盖层上显示，并将数据保存到json文件。",
    "Donate to support this app": "捐赠以支持此应用",
    "The app is up to date": "应用程序已是最新版本",
    "Resets all settings on this tab apart from login for starcraft2coop.com": "重置此标签上除starcraft2coop.com登录外的所有设置",
    "StarCraft Co-op Overlay": "星际争霸II 合作模式覆盖层",
    "Settings": "设置",
    "SC2 Coop Overlay": "星际争霸II合作模式覆盖层",
    "Settings applied": "已应用设置",
    "Please wait": "请稍候",
    "You might need to restart for the game list and stats to update.": "您可能需要重启才能更新游戏列表和统计数据。",
    "Warning: Overlapping hotkeys!": "警告：热键重叠！",
    "Permission denied. Add an exception to your anti-virus for this folder. Sorry": "权限被拒绝。请为此文件夹添加杀毒软件例外。很抱歉",
    "New version available!": "有新版本可用！",
    "Download update": "下载更新",
    "Downloading": "正在下载",
    "Restart and update": "重启并更新",
    "Error! Incorrect hash for the downloaded archive.": "错误！下载的归档文件哈希值不正确。",
    "Installation will start shortly...": "安装即将开始...",
    "Installation completed...": "安装完成...",
    "Casual": "休闲",
    "Normal": "普通",
    "Hard": "困难",
    "Brutal": "残酷",
    "Brutal+": "残酷+",
    "Americas": "美洲",
    "Europe": "欧洲",
    "Asia": "亚洲",
    "China": "中国",
    "Normal games": "普通游戏",
    "Mutations": "突变",
    "Override folder selection": "覆盖文件夹选择",
    "Shows stats from all replays regardless of which folder is selected": "显示所有回放的统计数据，无论选择了哪个文件夹",
    "Include multi-box games": "包括多开游戏",
    "Include games where both players belong to your accounts": "包括两个玩家都属于您账户的游戏",
    "Wins only": "仅胜利",
    "Include levels 1-14": "包括1-14级",
    "Include games where the main player was level 1-14": "包括主玩家为1-14级的游戏",
    "Include levels 15+": "包括15级以上",
    "Include games where the main player was level 15+": "包括主玩家为15级以上的游戏",
    "Replay date": "回放日期",
    "To": "至",
    "From": "从",
    "Game length (minutes)": "游戏时长（分钟）",
    "Maximum": "最大值",
    "Minimum": "最小值",
    "Filter by ally player name.\\nYou can use ? and * as wildcards.": "按盟友玩家名称筛选。\\n您可以使用 ? 和 * 作为通配符。",
    "Filter by ally player name": "按盟友玩家名称筛选",
    "Dump Data": "导出数据",
    "Dumps all replay data to \"replay_data_dump.json\" file": "将所有回放数据导出到 \"replay_data_dump.json\" 文件",
    "Please wait. This can take few minutes the first time.<br>Analyzing your replays.": "请稍候。第一次可能需要几分钟。<br>正在分析您的回放。",
    "* Frequency has been corrected for your commander preferences": "* 频率已根据您的指挥官偏好进行了校正",
    "Run full analysis to get more accurate game lengths and APM, and see additional statistics related to player and unit kills, bonus objectives and other.<br><br><b>Warning! This might take a long time and the PC will be less responsive.</b>": "运行完整分析以获得更准确的游戏时长和APM，并查看与玩家和单位击杀、奖励目标等相关的其他统计数据。<br><br><b>警告！这可能需要很长时间，PC响应会变慢。</b>",
    "Run": "运行",
    "Pause": "暂停",
    "Continue full analysis at start": "启动时继续完整分析",
    "Delete parsed data": "删除已解析数据",
    "WARNING!\\nThis will delete all parsed data and start the analysis anew.\\nThis might be useful after an update to the parser.": "警告！\\n这将删除所有已解析的数据并重新开始分析。\\n这在解析器更新后可能很有用。",
    "Maps": "地图",
    "Allied commanders": "盟友指挥官",
    "My commanders": "我的指挥官",
    "Difficulty and regions": "难度和地区",
    "Map name": "地图名称",
    "Fastest": "最快",
    "Avg": "平均",
    "Freq": "频率",
    "Allied commander": "盟友指挥官",
    "Win%": "胜率%",
    "APM": "APM",
    "Kills": "击杀",
    "Difficulty": "难度",
    "Region": "地区",
    "Frequency": "频率",
    "Ascension level": "飞升等级",
    "Maxed commanders": "满级指挥官",
    "Prestiges unlocked": "已解锁声望",
    "Median APM": "中位数APM",
    "Median percent of kills": "中位数击杀百分比",
    "The most played commander": "最常用的指挥官",
    "The most played commander frequency": "最常用指挥官的频率",
    "Search for players": "搜索玩家",
    "突变因子": "突变因子",
    "出现次数": "出现次数",
    "出现比例": "出现比例",
    "突变游戏总数:": "突变游戏总数:",
    "突变器名称 (Mutator Name)": "突变器名称",
    "胜利": "胜利",
    "失败": "失败",
    "胜率": "胜率",
    "总局数": "总局数",
    "N/A": "不适用",
    "自定义突变统计": "自定义突变统计",
    "自定义地图": "自定义地图",
    "Show performance overlay": "显示性能覆盖层",
    "Change overlay position": "更改覆盖层位置",
    "Fix overlay position": "固定覆盖层位置",
    "Processes to monitor": "监控进程",
    "Randomizer": "随机器",
    "Randomize": "随机选择",
    "Commander selection": "指挥官选择",
    "Show on overlay": "在覆盖层上显示",
    "Include prestiges": "包括声望",
    "Custom pool": "自定义池",
    "All": "全部",
    "Weeklies": "每周突变",
    "Mutation": "突变",
    "Links": "链接",
    "Game Factor Analysis": "游戏因子分析",
    "选择游戏:": "选择游戏:",
    "地图因子:": "地图因子:",
    "难度因子:": "难度因子:",
    "协作因子:": "协作因子:",
    "玩家1表现:": "玩家1表现:",
    "玩家2表现:": "玩家2表现:",
    "敌人:": "敌人:",
    "基础难度": "基础难度",
    "突变:": "突变:",
    "无": "无",
    "协同得分": "协同得分",
    "资源效率:": "资源效率:",
    "单位控制:": "单位控制:",
    "Chain of Ascension": "升格之链",
    "Cradle of Death": "死亡摇篮",
    "Dead of Night": "亡者之夜",
    "Lock & Load": "天界封锁",
    "Malwarfare": "净网行动",
    "Miner Evacuation": "营救矿工",
    "Mist Opportunities": "机会渺茫",
    "Oblivion Express": "湮灭快车",
    "Part and Parcel": "聚铁成兵",
    "Rifts to Korhal": "克哈裂痕",
    "Scythe of Amon": "黑暗杀星",
    "Temple of the Past": "往日神庙",
    "The Vermillion Problem": "熔火危机",
    "Void Launch": "虚空降临",
    "Void Thrashing": "虚空撕裂",
    "Abathur": "阿巴瑟",
    "Alarak": "阿拉纳克",
    "Artanis": "阿塔尼斯",
    "Dehaka": "德哈卡",
    "Fenix": "菲尼克斯",
    "Horner": "霍纳",
    "Karax": "凯拉克斯",
    "Kerrigan": "凯瑞甘",
    "Mengsk": "蒙斯克",
    "Nova": "诺娃",
    "Raynor": "雷诺",
    "Stetmann": "斯台特曼",
    "Stukov": "斯杜科夫",
    "Swann": "斯旺",
    "Tychus": "泰凯斯",
    "Vorazun": "沃拉尊",
    "Zagara": "扎加拉",
    "Zeratul": "泽拉图",
    "Marine": "陆战队员",
    "Marauder": "掠夺者",
    "Reaper": "死神",
    "Ghost": "幽灵",
    "Hellion": "恶火",
    "Hellbat": "恶幅",
    "Siege Tank": "攻城坦克",
    "Thor": "雷神",
    "Viking": "维京战机",
    "Medivac": "医疗运输机",
    "Liberator": "解放者",
    "Raven": "渡鸦",
    "Banshee": "女妖",
    "Battlecruiser": "战列巡航舰",
    "SCV": "SCV",
    "MULE": "矿骡",
    "Probe": "探机",
    "Zealot": "狂热者",
    "Stalker": "追猎者",
    "Sentry": "哨兵",
    "Adept": "使徒",
    "High Templar": "高阶圣堂武士",
    "Dark Templar": "黑暗圣堂武士",
    "Archon": "执政官",
    "Immortal": "不巧者",
    "Colossus": "巨像",
    "Disruptor": "干扰者",
    "Observer": "观察者",
    "Warp Prism": "折跃棱镜",
    "Phoenix": "凤凰",
    "Void Ray": "虚空辉光舰",
    "Oracle": "先知",
    "Tempest": "风暴战舰",
    "Carrier": "航母",
    "Mothership": "母舰",
    "Interceptor": "截击机",
    "Larva": "幼虫",
    "Drone": "工蜂",
    "Overlord": "领主",
    "Overseer": "监察王虫",
    "Queen": "女王",
    "Zergling": "跳虫",
    "Baneling": "毒爆虫",
    "Roach": "蟑螂",
    "Ravager": "破坏者",
    "Hydralisk": "刺蛇",
    "Lurker": "潜伏者",
    "Infestor": "感染虫",
    "Swarm Host": "虫群宿主",
    "Locust": "蝗虫",
    "Mutalisk": "飞龙",
    "Corruptor": "腐化者",
    "Brood Lord": "巢虫领主",
    "Broodling": "幼虫",
    "Viper": "飞蛇",
    "Ultralisk": "雷兽",
    "Command Center": "指挥中心",
    "Orbital Command": "轨道指挥部",
    "Planetary Fortress": "行星要塞",
    "Supply Depot": "补给站",
    "Refinery": "精炼厂",
    "Barracks": "兵营",
    "Factory": "重工厂",
    "Starport": "星港",
    "Engineering Bay": "工程站",
    "Armory": "军械库",
    "Bunker": "地堡",
    "Missile Turret": "导弹塔",
    "Sensor Tower": "感应塔",
    "Tech Lab": "科技实验室",
    "Reactor": "反应堆",
    "Nexus": "星灵枢纽",
    "Pylon": "水晶塔",
    "Assimilator": "吸收舱",
    "Gateway": "传送门",
    "Warp Gate": "折跃门",
    "Forge": "锻炉",
    "Cybernetics Core": "控制核心",
    "Robotics Facility": "机械台",
    "Stargate": "星门",
    "Twilight Council": "光影议会",
    "Robotics Bay": "机械研究所",
    "Fleet Beacon": "舰队航标",
    "Templar Archives": "圣堂武士文献馆",
    "Dark Shrine": "黑暗圣坛",
    "Photon Cannon": "光子炮台",
    "Shield Battery": "护盾充能器",
    "Hatchery": "孵化场",
    "Lair": "虫穴",
    "Hive": "主巢",
    "Spawning Pool": "孵化池",
    "Evolution Chamber": "进化腔",
    "Roach Warren": "蟑螂巢穴",
    "Baneling Nest": "毒爆虫巢",
    "Spine Crawler": "脊针爬虫",
    "Spore Crawler": "孢子爬虫",
    "Hydralisk Den": "刺蛇巢穴",
    "Lurker Den": "潜伏者巢穴",
    "Infestation Pit": "感染深渊",
    "Spire": "尖塔",
    "Greater Spire": "巨型尖塔",
    "Nydus Network": "虫道网络",
    "Nydus Worm": "坑道虫",
    "Ultralisk Cavern": "雷兽窟",
    "Creep Tumor": "菌毯肿瘤",
    "Supply": "补给",
    "Minerals": "晶体矿",
    "Vespene Gas": "高能瓦斯",
    "Resources": "资源",
    "Army": "军队",
    "Economy": "经济",
    "Production": "生产",
    "Upgrades": "升级",
    "Research": "研究",
    "Victory": "胜利",
    "Defeat": "失败",
    "Draw": "平局",
    "Bonus": "奖励目标",
    "Objective": "任务目标",
    "Experience": "经验",
    "Level": "等级",
    "Prestige": "声望",
    "Mastery": "精通",
    "Achievement": "成就",
    "Deaths": "死亡",
    "Units Trained": "训练单位",
    "Units Lost": "损失单位",
    "Resources Collected": "采集资源",
    "Resources Spent": "消耗资源",
    "Average APM": "平均APM",
    "Max APM": "最高APM",
    "Game Length": "游戏时长",
    "Win Rate": "胜率",
    "Games Played": "游戏场次",
    "Wins": "胜利",
    "Losses": "失败",
    "Unit": "单位",
    "Building": "建筑",
    "Worker": "工人",
    "Army Unit": "军队单位",
    "Flying Unit": "飞行单位",
    "Ground Unit": "地面单位",
    "Biological": "生物",
    "Mechanical": "机械",
    "Psionic": "灵能",
    "Light": "轻甲",
    "Armored": "重甲",
    "Massive": "巨型",
    "Structure": "建筑",
    "Commander": "指挥官",
    "Ally": "盟友",
    "Enemy": "敌人",
    "Wave": "波次",
    "Attack Wave": "进攻波次",
    "Bonus Objective": "奖励目标",
    "Primary Objective": "主要目标",
    "Secondary Objective": "次要目标",
    "Mutator": "突变因子",
    "Weekly Mutation": "每周突变",
    "Amon": "埃蒙",
    "Hybrid": "混合体",
    "Infested": "被感染的",
    "Tal'darim": "塔达林",
    "Feral": "野性",
    "Primal": "原始",
    "Player": "玩家",
    "Replay": "回放",
    "Analysis": "分析",
    "Statistics": "统计",
    "Performance": "表现",
    "Efficiency": "效率",
    "Score": "分数",
    "Rank": "排名",
    "League": "联赛",
    "Season": "赛季",
    "Commander Level": "指挥官等级",
    "Total Kills": "总击杀",
    "Unit stats": "单位统计",
    "Amon stats": "埃蒙统计",
    "Created": "创建",
    "Lost": "损失",
    "K/D": "击杀/死亡比",
    "Name": "名称",
    "Lost%": "损失率",
    "Kills%": "击杀率",
    "Player 1": "玩家1",
    "Player 2": "玩家2",
    "Result": "结果",
    "Map": "地图",
    "Length": "时长",
    "Time": "时间",
    "Game": "游戏",
    "Games": "游戏",
    "Replays": "回放",
    "Recent Games": "最近游戏",
    "Search": "搜索",
    "Terran": "人族",
    "Protoss": "星灵",
    "Zerg": "异虫",
    "Random": "随机",
    "Choose your commander:": "选择你的指挥官:",
    "Choose enemy race:": "选择敌人种族:",
    "Fast Expand Hints": "快速扩张提示",
    "None": "无",
    "Aggressive Deployment": "激进部署",
    "Alien Incubation": "异虫孵化",
    "Avenger": "复仇者",
    "Barrier": "屏障",
    "Black Death": "黑死病",
    "Blizzard": "暴风雪",
    "BlizzCon Challenge": "暴雪嘉年华挑战",
    "Bloodlust": "嗜血",
    "Boom Bots": "爆炸机器人",
    "Chaos Studios": "混沌工作室",
    "Concussive Attacks": "震荡攻击",
    "Darkness": "黑暗",
    "Diffusion": "扩散",
    "Double-Edged": "双刃剑",
    "Eminent Domain": "征用",
    "Endurance": "耐力",
    "Evasive Maneuvers": "闪避机动",
    "Extreme Caution": "极度谨慎",
    "Fatal Attraction": "致命吸引",
    "Fear": "恐惧",
    "Fireworks": "烟花",
    "Gift Exchange": "礼物交换",
    "Going Nuclear": "核弹来袭",
    "Great Wall": "长城",
    "Hardened Will": "坚定意志",
    "Heroes from the Storm": "风暴英雄",
    "I Collect, I Change": "我收集，我改变",
    "Infestation Station": "感染站",
    "Inspiration": "鼓舞",
    "Insubordination": "抗命",
    "Just Die!": "去死吧！",
    "Kill Bots": "杀戮机器人",
    "Laser Drill": "激光钻机",
    "Lava Burst": "熔岩爆发",
    "Level Playing Field": "公平竞技场",
    "Life Leech": "生命吸取",
    "Long Range": "远程",
    "Lucky Envelopes": "幸运红包",
    "Mag-nificent": "磁力陷阱",
    "Matryoshka": "俄罗斯套娃",
    "Micro Transactions": "微交易",
    "Mineral Shields": "矿物护盾",
    "Minesweeper": "扫雷",
    "Missile Command": "导弹指挥",
    "Moment Of Silence": "默哀时刻",
    "Mutually Assured Destruction": "相互毁灭",
    "Nap Time": "午睡时间",
    "Naughty List": "淘气名单",
    "Necronomicon": "死灵之书",
    "Nuclear Mines": "核地雷",
    "Old Times": "旧时光",
    "Orbital Strike": "轨道打击",
    "Outbreak": "爆发",
    "Photon Overload": "光子过载",
    "Polarity": "极性",
    "Power Overwhelming": "压倒性力量",
    "Propagators": "传播者",
    "Purifier Beam": "净化者光束",
    "Repulsive Field": "排斥力场",
    "Rip Field Generators": "撕裂力场发生器",
    "Scorched Earth": "焦土",
    "Self Destruction": "自毁",
    "Shapeshifters": "变形者",
    "Sharing Is Caring": "分享即关怀",
    "Shortsighted": "近视",
    "Slim Pickings": "资源匮乏",
    "Sluggishness": "迟缓",
    "Speed Freaks": "速度狂人",
    "Stone Zealots": "石化狂热者",
    "Supreme Commander": "最高指挥官",
    "Temporal Field": "时间力场",
    "The Mist": "迷雾",
    "The Usual Suspects": "惯犯",
    "Time Warp": "时间扭曲",
    "Transmutation": "力量蜕变",
    "Trick or Treat": "不给糖就捣蛋",
    "Turkey Shoot": "火鸡射击",
    "Twister": "龙卷风",
    "Undying Evil": "不死之恶",
    "Vertigo": "眩晕",
    "Void Reanimators": "虚空复活者",
    "Void Rifts": "虚空裂隙",
    "Walking Infested": "行走的被感染者",
    "We Move Unseen": "隐形行动",
    "Afraid of the Dark": "惧怕黑暗",
    "Mutators": "突变因子",
    "Evolution Master": "进化大师",
    "Essence Hoarder": "精华收藏者",
    "Tunneling Horror": "隧道恐魔",
    "The Limitless": "无尽者",
    "Highlord of the Tal'darim": "塔达林至高领主",
    "Artificer of Souls": "灵魂工匠",
    "Tyrant Ascendant": "暴君高耸",
    "Shadow of Death": "死亡之影",
    "Hierarch of the Daelaam": "达拉姆族长",
    "Valorous Inspirator": "勇气鼓舞者",
    "Nexus Legate": "枢纽使者",
    "Arkship Commandant": "方舟舰指挥官",
    "Primal Pack Leader": "原始兽群首领",
    "Devouring One": "吞食者",
    "Primal Contender": "原始竞争者",
    "Broodbrother": "育母兄弟",
    "Purifier Executor": "净化者执行官",
    "Akhundelar": "阿昆德拉",
    "Network Administrator": "网络管理员",
    "Unconquered Spirit": "不屈之魂",
    "Mercenary Leader and Dominion Admiral": "雇佣兵首领与帝国海军上将",
    "Chaotic Power Couple": "混乱权力伴侣",
    "Wing Commanders": "联合指挥官",
    "Galactic Gunrunners": "银河军火商",
    "Khalai Phase-Smith": "卡拉相位技师",
    "Architect of War": "战争建筑师",
    "Templar Apparent": "显赫圣堂武士",
    "Solarite Celestial": "日光石天体",
    "Queen of Blades": "刀锋女王",
    "Malevolent Matriarch": "恶毒女族长",
    "Folly of Man": "人类的愚行",
    "Desolate Queen": "荒凉女王",
    "Emperor of the Dominion": "帝国皇帝",
    "Toxic Tyrant": "毒性暴君",
    "Principal Proletariat": "无产阶级领袖",
    "Merchant of Death": "死亡商人",
    "Dominion Ghost": "帝国幽灵",
    "Soldier of Fortune": "财富战士",
    "Tactical Dispatcher": "战术调度员",
    "Infiltration Specialist": "渗透专家",
    "Renegade Commander": "叛军指挥官",
    "Backwater Marshal": "偏远地区警长",
    "Rough Rider": "粗犷骑手",
    "Rebel Raider": "反叛袭击者",
    "Hero Genius (Henius)": "天才英雄（天才）",
    "Signal Savant": "信号专家",
    "Best Buddy": "最佳伙伴",
    "Oil Baron": "石油大亨",
    "Infested Admiral": "被感染的海军上将",
    "Frightful Fleshwelder": "恐怖的血肉焊工",
    "Plague Warden": "瘟疫守卫",
    "Lord of the Horde": "部落之王",
    "Chief Engineer": "首席工程师",
    "Heavy Weapons Specialist": "重武器专家",
    "Grease Monkey": "机械天才",
    "Payload Director": "载荷主管",
    "Legendary Outlaw": "传奇亡命徒",
    "Technical Recruiter": "技术招募者",
    "Lone Wolf": "独行狼",
    "Dutiful Dogwalker": "尽职的遛狗者",
    "Matriarch of the Nerazim": "暗影女族长",
    "Spirit of Respite": "喘息之灵",
    "Withering Siphon": "凋零吸取",
    "Keeper of Shadows": "暗影守护者",
    "Swarm Broodmother": "虫群育母",
    "Scourge Queen": "天灾女王",
    "Mother of Constructs": "构造体之母",
    "Apex Predator": "顶级掠食者",
    "Dark Prelate": "黑暗教长",
    "Anakh Su'n": "阿纳克苏恩",
    "Knowledge Seeker": "知识追寻者",
    "Herald of the Void": "虚空先驱",
    "Void Sliver": "虚空碎片",
    "__mastery__": {
        "Abathur": [
            "毒气巢伤害",
            "修复治疗持续时间",
            "共生体能力改进",
            "双倍生物质概率",
            "毒气巢最大充能和冷却时间",
            "建筑形态变化和进化速度"
        ],
        "Alarak": [
            "阿拉纳克攻击伤害",
            "作战单位攻击速度",
            "强化我持续时间",
            "死亡舰队冷却时间",
            "建筑超载护盾和攻击速度",
            "时空加速效率"
        ],
        "Artanis": [
            "护盾过载持续时间和伤害吸收",
            "守护之壳生命和护盾恢复",
            "能量再生和冷却时间减少",
            "折跃单位速度提升",
            "时空加速效率",
            "艾杜恩之矛初始和最大能量"
        ],
        "Dehaka": [
            "吞噬治疗增强",
            "吞噬增益持续时间",
            "大型原始蠕虫冷却时间",
            "群体首领活跃时间",
            "基因突变概率",
            "德哈卡攻击速度"
        ],
        "Fenix": [
            "菲尼克斯战衣攻击速度",
            "菲尼克斯战衣离线能量恢复",
            "冠军AI攻击速度",
            "冠军AI生命和护盾",
            "时空加速效率",
            "额外起始人口"
        ],
        "Horner": [
            "攻击战机范围效果",
            "更强死亡概率",
            "重要他人加成",
            "双倍打捞概率",
            "空中舰队飞行距离",
            "磁矿装填、冷却和启动时间"
        ],
        "Karax": [
            "作战单位生命和护盾",
            "建筑生命和护盾",
            "修复光束治疗速率",
            "时空波能量生成",
            "时空加速效率",
            "艾杜恩之矛初始和最大能量"
        ],
        "Kerrigan": [
            "凯瑞甘能量再生",
            "凯瑞甘攻击伤害",
            "作战单位瓦斯消耗",
            "增强型定身波",
            "快速进化",
            "主要技能伤害和攻击速度"
        ],
        "Nova": [
            "核弹和全息诱饵冷却时间",
            "狮鹫空袭费用",
            "诺娃主要技能改进",
            "作战单位攻击速度",
            "诺娃能量再生",
            "单位生命再生"
        ],
        "Raynor": [
            "研究资源消耗",
            "空投舱单位速度提升",
            "休伯利安冷却时间",
            "女妖空袭冷却时间",
            "医疗兵治疗额外目标",
            "机械单位攻击速度"
        ],
        "Stetmann": [
            "升级资源消耗",
            "盖里技能冷却时间",
            "斯泰特区域加成",
            "最大精神能量池",
            "部署斯泰特卫星冷却时间",
            "建筑形态变化速率"
        ],
        "Stukov": [
            "易爆感染体生成概率",
            "感染建筑冷却时间",
            "亚历山大号冷却时间",
            "启示录兽冷却时间",
            "感染步兵持续时间",
            "机械单位攻击速度"
        ],
        "Swann": [
            "聚焦光束宽度和伤害",
            "战斗空投持续时间和生命",
            "不朽协议成本和建造时间",
            "建筑生命值",
            "瓦斯无人机成本",
            "激光钻机建造时间、升级时间和升级成本"
        ],
        "Tychus": [
            "泰凯斯攻击速度",
            "泰凯斯粉碎手雷冷却时间",
            "三重歹徒研究改进",
            "歹徒可用性",
            "医疗运输机接载冷却时间",
            "奥丁冷却时间"
        ],
        "Vorazun": [
            "黑暗水晶塔能量再生",
            "时间停止持续时间",
            "暗影守卫持续时间",
            "黑洞持续时间",
            "时空加速效率",
            "裂隙生成冷却时间"
        ],
        "Zagara": [
            "扎加拉伤害和生命",
            "作战单位伤害和生命",
            "孵化速度",
            "腐化者喷吐冷却时间",
            "血蜂损失时产生蟑螂",
            "幼虫孵化数量"
        ],
        "Zeratul": [
            "神器碎片加成",
            "泽拉图攻击速度",
            "传奇军团冷却时间",
            "作战单位攻击速度",
            "预言者回避",
            "虚空裂隙冷却时间"
        ],
        "Mengsk": [
            "皇家卫队伤害",
            "皇家卫队生命值",
            "帝国武器攻击速度",
            "帝国武器生命值",
            "皇家学院研究时间",
            "帝国支援冷却时间"
        ]
    },
    "Slayer": "收割者",
    "Legionnaire": "军团兵"
}